打風之後應該要有1日假期

覺唔覺得打完超級颱風之後果日, 應該俾市民放1日假期

hi 巴打

港獨後有機會

diu